［公投］係連登自稱小妹既都實係男人黎

男扮女先會叫小妹

小妹妹似小弟

小妹想搵哥哥慰藉心靈

打撚錯左

小妹就好似小弟稱呼咁

死開啦基佬

小妹唔認同

4:0

小妹唔明你講乜

偽娘

小妹真絲黎

正評直線上升

你唔信小妹？

男人老狗用紅名

小妹

我都估係

成堆紅名走入黎叫小妹 我想嘔啊

小妹認同

駁唔到
不過我真係小妹黎

小妹都好認同

小妹真絲

食狗屎啦你

咁認真做乜啫

哥哥唔信我
小妹好唔開心

哥哥信你係男人